九巴特別班次載圍警總示威者 運輸署要求交代

九巴特別班次載圍警總示威者 運輸署要求交代

有冇人有睇呢單野？
好想知道運輸署點解要非常關注，要九巴解釋？
有冇方法可以查詢打1823？

洗唔洗圍埋你

政府真係好賤格

巴士脫班 啲車違泊 又唔見咁上心
開多班車就 Jer 住晒
港共政府食屎啦